
В разделе /adv_table/ сформировать таблицу - затраты на рекламу.

- можно развернуть на редакции "старт" https://www.1c-bitrix.ru/download/start_encode.tar.gz
- бэкап БД лежит в корне

- доступ в админку:
admin
admin12345

- формат таблицы:
ось X - города;
ось Y - направления;

- входные параметры:
обязательные:
1. диапазон дат [от:до]
1.1 формат дат: дд.мм.гггг

- не обязательные:
2. тип контекстной рекламы (инфоблок 49: Контент - Помогалки - Тип контекстной рекламы)
2.1 сделать возможность выбора нескольких типов контекстной рекламы
2.2 если не выбран ни один тип контекстной рекламы, по умолчанию учитывать все

3. город (инфоблок 16: Контент - Сервисы - Город списания товара)
3.1 сделать возможность выбора нескольких городов
3.2 если не выбран ни один город, по умолчанию учитывать все

4. направление (инфоблок 17: Контент - Каталог - Каталог товаров)
4.1 сделать возможность выбора нескольких направлений
4.2 если не выбрано ни одно направление, по умолчанию учитывать все

5. затраты на рекламу - Хайлоадблок: AdvertisingCosts (Расходы контекстной рекламы)

- вывод результата повесить на аякс;
- сделать обработчик ошибок;


Прототип таблицы:

1 dates.png - выбор диапазона дат
2 directions.png - выбор направлений (разделов товаров) с поиском по названию
3 cities.png - выбора города с поиском по названию
4 types.png - выбор типа контекстной рекламы с поиском по названию
5 result.png- результат работы компонента
